遇到D玩認真既真係慘過食屎

明明一開頭講好左簡簡單單關係
得閒先約出黎玩
冇啦啦中途變左想同我玩認真算點
日日都炸爆我msg
好心你玩認真就搵過第個啦

你認真？

認真玩鳩你

你有咩咁吸引

衲dee咁得閒覆post

邊個認真